諗深一層 馬會係選舉日跑馬其實別有用心

啲選委好多牙叔牙怕，個撚個趕住去馬場賭馬

避免有第二輪投票晒佢地時間，所以佢地都投大熱

買大熱不如咪撚賭

中馬要中冷馬

G